玩法律意見+用立法會保安搶返內會，咁中央話要DQ郭榮光咪即係鳩UP靠嚇

屌奶星，共產黨又玩嘴炮